--- 
title: Woensdag - 10
date: 2017-09-27 
---

## Dag 10
* Concept uitgewerkt
* Planning nagelopen
* Presentatie starten

We zijn begonnen mer het nieuwe concept beter uit te werken, en met zijn alle verder gebrainstormd over de effecten etc. Verder wat ideeën voor de presentatie bedacht. Kleine paper prototypes gemaakt en schetsen van het spel.
